［CCTVB]尋人記（2）

睇佢地談吐應該都唔係囂張跋扈嘅人

支共個d有錢但無學識先咁閪啫

下集係咪呢家人?

專搵有錢人出鏡
今集間屋都8千萬

今晚呢集人生贏家黎

早幾日講騙案又唔見你出黎...

仲大過尋日嗰個馬主間屋

林伯都怕且死咗

又係有錢佬

睇死又做政治宣傳

好爺幹

等睇抹黑

1988年 3百萬港幣即係而家3千萬？

依家香港人可以走係唔會唔捨得

果時未確定
依家確定哂

點解方東昇仲咁後生

算騙

離婚收場

走唔到就留係香港做連登仔 第日做廢老

想講移民錯

一講移民估到tvb立場

幫佢地重刷過美好d既人生啦

齊上齊落咁易咩

講閪咩，你自己又返黎香港賺錢屌秘書，無老婆係你隔離仲唔帶返屋企日屌夜屌咩